傳聞藍軍750萬歐元預定「新卡卡」

據巴西傳媒今日報導，車路士已從聖保羅高價簽下該隊的17歲天才前鋒Lucas Piazon。而在巴西國內Lucas Piazon則有「新卡卡」的美譽...

首先我們需要指出，車路士購入的Lucas Piazon，與上個月在南美U-20錦標賽中表現搶眼的Lucas Marcelinho雖然共同效力于巴西聖保羅，但並非為同一名球員。因為從球技、速度和外貌都讓人不由得聯想起從聖保羅走出的世界級球星卡卡，Lucas Piazon在巴西國內也有著「新卡卡」的美譽。

Lucas Piazon在今年年初剛剛年滿17歲，迄今為止也僅僅代表聖保羅參加過一場正式比賽。然而這名小傢伙的天賦和球技卻已經得到了「足球王國」的廣泛認可，被視為是巴西國內最新湧現出來的未來之星。在其代表巴西U-17國家隊參加的首場比賽中，他就通過入球幫助巴西4-3擊敗委內瑞拉。

其實早在2年前，代表巴西隊出戰南美U-15錦標賽的時候，Lucas Piazon的名字就開始得到了關注。在2009年的賽事中，他以10個入球的成績成為了錦標賽的最佳射手。

據巴西《環球體育》報導，面向全球來搜羅足球人才的車路士已經將觸角伸及Lucas Piazon的身上。藍軍即將以750萬歐元的價格從聖保羅購入球員，並將球員暫時交給聖保羅代為培養一年，2011年底等到球員年滿18歲後再將其領回倫敦。

在車路士出價之前，意甲的祖雲達斯據說也曾接觸過Lucas Piazon。在征得球會的同意之後，雙方卻在討論球員個人條款時發生了嚴重的分歧，最終讓轉會談判破產。()

呢啲新仔要磨練下

呢件20歲之後無進步過
最勁已經係法蘭克福嗰期

Marcelinho

新比利呢

羅賓奴

呢件外借357年必成大器

依件𡃁仔個樣同位都同卡卡一樣，根本係卡卡二世。二十歲前可以擔大旗。順手買埋巴西個後生仔尼馬，組成森巴前場。

呢個勁，應該會至少喺車仔留7,8年

新。新。新卡卡

我由細睇到佢踢波大

呢件真係巴西未來領軍人物
咁細個已經咁好技術 大個仲得了

最佳位置係咪踢人球

新羅賓奴呢

新piazon都出道了

尼馬

諗起哈化柏林嗰件

我地有窮人版普巴， 新卡卡， 黑夏薩特

其實我都幾好奇
講親咩人 連登都有人識 知佢勁唔勁
你地正職係球探？

呢件踢過車 起碼有車狗識

大把人會留意足球
會玩FM

皮亞卡箱？

個武神打已經唔知去咗邊，皮亞神而家邊樹踢

法國賭神

呢條友而家都係得26歲

好期待佢同Marko Marin可以擦出咩火花

瘋狂助攻費托

我唔係轟迷 都記得

呢個好勁 一定長期正選

有邊個新YY 最後係成材

Fm妖人

吹大左
差唔多時候買入既盧卡古、迪布尼
都已經變晒失蹤人口

覺得無乜呢d新XX成材係因為成左材就會叫佢個名 唔再叫新XX啫
包皮都有比人叫過新亨利

之前車仔咪有個Piazon

新尼馬呢

新卡卡西

我屌 仲以為講緊Felix

新卡卡係好定唔好

其實係Lucas Moura

新美斯:連加特

卡卡點夾美斯

呢件係衰咸濕
假以時日必成大器

其實都唔止FM

呢件正個頭又浮誇

差唔多時期仲有個卡古達

條友踢過一場一隊比賽，出到嚟真係幾爆得。佢之後仲話一隊容易踢過預備組。點知佢一講完依句說話，就冇再出過一隊比賽，過幾年仲俾人賣咗。

車仔當年仲要為左佢搞到俾人罰

腳法幾好既，但決策同把握好柒